逆向思維，我地只要做多一年就會拎晒五大訴求

一個訴求平均用左三個月既時間
唔講任何因素，以最基本既慣性邏輯推論
4個訴求 X 3個月爭取時間=1年

絕望既人，想尋死既人，請盡快打消念頭
我地行多一年就贏
繼續一齊行既人，接落黎既時間要一次比一次小心
計劃一次要比一次週密
被捕人數要一次比一次少

香港人，辛苦啦！
一齊，繼續行落去。

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢